第一次上女朋友屋企,伯母成個Aunt May咁索,我應唔應該hi autie？

樓主女友老母係鬼婆?

後母